覺唔覺淘汰賽少左用var比賽好好多？

分組賽係唔係都要睇，十足十睇緊nba最後1分鐘咁

睇多d var其實係好
起碼後面有班球証幫手睇到好多 場上既人睇唔到既野